西客之道終於有藍精靈出post

#Hispitality2164 果欄爛泥
話說我喺觀塘果欄工作，公司有一樣叫Trade-in服務比人買新機（手機換手機），但係如果有客人唔想買新機，就可以喺網試做Trade-in，但價錢有唔同，價格亦可以喺網試作出查詢。
話說港叔話要Trade-in買平板，我就回覆話啥好意思呀，因為我哋呢個Trade-in服務要手機換手機，暫時未有提供，不過你可以喺網上處理，會有速遞到你指定地方收機，到時會send email比張e-Gift Card你，你到時可以憑張e-Gift Card買平板。
港叔：我知呀！但我而家要喺你呢到做吖嘛，你網上寫可以到門市做架嘛。
我：再解釋因爲價錢試有分別，所以我哋門市不能處理手機換平板。
港叔：咁你而家咪比網上個價我囉，我而家幫襯緊你哋架！你哋咁大間公司咁多個員工，你要一個支持你哋公司嘅客人自己去做呢D嘢呀？你哋咁做服務架？
我：因為個價錢唔係由我人手入，係由系統出嘅，所以我哋都無權改到個Trade-in價。
港叔：咁你叫有權嘅人嚟同我講嘢喇，唔好喺到同我晒時間。

爛泥唯有搵其中一位當值經理

事後我見經理搵另一位同事幫忙開單，再之後我搵位同事問經理點處理，佢話經理不用客人Trade-in，但用教育優惠價錢買部平板比個位尊貴的港叔。。。。。。

個位經理同客人真係比到一句星爺名句"人有人那媽，妖有妖那媽"嘅感覺比我！
提交時間：2019/6/8 下午11:30
圖片來源：Business Insider
還未張貼投稿量：80
歡迎投稿：
本專頁所有投稿並非由Admins創作，均來自匿名人士投稿，如有人誇大其詞亦無法查證內容是否屬實，望見諒。

蘋果咪又係縱容緊呢啲廢中，兩個都有錯

D錯字多到。。

個客唔守規矩肯定錯，但有少少道理，咁大間公司要個客咁繁複去trade in部機，仲要寄d死人e-coupon

個經理都錯，對其他客唔公平，濫權

講左咁多廢話之後咁你有咩高見？

其實我意見都呼之欲出，不過你語文能力咁差我畫出腸啦

1.並不事所有事都有完滿解決方案

2.企硬，叫個客返歸

3.盡快攪門市trade in

4.出警告信俾經理

一睇你講嗰啲廢話就知你冇做過前線服務性行業
你啲鳩噏一睇就知你完全冇代入過個前線經理嘅處境
公司冇policy
你又要安撫個客
你可以點？
同佢一齊屌返公司？
企硬？公司咪屌你作為一個Manager點解拆唔掂囉
諗野唔好咁幼稚啦
今次單野如果唔係有人爆出黎大家撚知可以咁R教育優惠咩？